文樂小炒王幹哥：何來，請你親自嚟道歉！

真的非常感謝各位客人的支持，知道這幾天的安排都非常混亂，請各位見諒，另外有關於我們文樂對於一直以來都光顧我們的舊客戶，深感抱歉，因他們一直都很支持及喜愛我們的小菜，但由於老闆自從被屈賣狗事件，有後遺症就是 一直至今二十多天都不能好好瞓覺， 瞓唔著覺，條氣仍然頂著，所以在小菜方面都仍然提不起勁去做，老闆想透過Facebook去轉達，「他想強烈要求(何來小姐),親自到文樂店去道歉」，由於上次他只是透過TVB去訪問她，而她所謂的道歉非常之不真誠及反客為主，話番我們的不是，所以老闆下不下這口氣，所以直至(何來小姐)親自道歉前，老闆都暫不會做小菜。希望她會親自到文樂道歉。

假羊腩真狗肉 狗衝

廢老，人地何小姐幫你炒publicity, 係都係應該掉返轉你去多謝人啦 無佢撚有人識你間嘢咩

啱

你係條臭屄d朋友

食左好撚多年，你自己見識少都唔洗通街唱掛

人地何來係食素
點會來你呢個酒肉之地

咁bella ma係咪要多謝佢條ex
Coffee係咪要多謝狗仔隊
阿嬌係咪要多謝Edison

被人屈條氣唔順真係慘過被人斬兩刀

琴日先見到何來係赤柱

算啦死廢老，平時間野有撚人幫襯咩
利申：住元朗，隔離幾間多人過佢好多

講真味道真係麻麻

認為見好就收啦

何好之有？何來根本唔算叫道咗歉

不過又老實講，成條街咁多間大排檔佢真係唔起眼
利申：住元朗廿四年未食過

間野不嬲無心做 留返港女去打卡啦

明明係羊，何來係狗!!!!

咁都叫冇心，點為之有心？

自己買隻羊番黎劏, 夠哂用心啦

又夠新鮮, 其他咪買肉番黎算

素食者唔需要向你地班酒肉之徒道歉

咁快過百正皮

係唔係大陸佬又有咩問題?

抵你比狗屌

咩邏輯，佢就算本身唔好食（未食過），咁同何來單野有咩關係？唔好食就可以老屈完唔道歉

做錯事，真誠道歉係好基本

你哋話鄺生做show都好，佢真係有再落場道歉，其實和和氣氣認衰道個歉真係咁難咩？

何來條八婆真係好撚乞人憎

人哋就係想和和氣氣解決件事至唔想走去告人

依d唔係錢銀既問題 係尊嚴問題

你就真係好似細蚊仔咁啦, 對同錯都分唔到,

剩係識係度嘈

如果何來死都唔道歉，睇怕老闆都真係要拎上法庭先有可能。

佢地係對人不對事

呢單主角係後生仔既話 實個個都撐

何來個態度差到 咁大個人唔敢主動去承擔返個責任

受訪問時重要搵藉口話自己無錯
重要態度差到道歉都要話人擺動物屍體係門口

又唔見佢朝早去街市屌班運輸放全隻豬係條街到？

何來係咪攞綜緩但個女要讀國際學校果個

假膠

yes

何來是狗，怕被煮

來姐撐住！！！

比料班藍絲page 等佢地出手啦
到時受既壓力重多

佢咁既身份同背景 藍絲page好樂意攻擊佢

老老豆豆
小菜做唔起勁
係因為條氣頂住
所以要何來黎道歉下左啖氣先願意再做

之間既關係完全唔成立
反而句中帶有威脅語氣
令人覺得佢想利用大眾覺得冇小菜係因為何來
黎比壓力迫何來道歉

對何來黎講根本冇損失 本身認左係舉報者又一直唔認錯 形象已經好差
反而幹叔唔做小菜生意係同自己過唔去 賺小一筆
咁樣係唔明智既做法

咁搞法條閪婆以為自己好有影響力 閪婆食素覺得殺任何動物都不能接受點會道歉 呢隻臭閪一邊拎綜援一邊繼續搞搞震屈多幾間餐廳等人做唔成生意就滿足到自己零殺生嘅諗法

港島撚表示：如果唔係呢單新聞 根本唔知有呢間嘢 到底係人哋見識少 定間嘢純粹街坊生意 圍內先知？

明明係羊

變相懲罰咗自己
想製造輿論壓力都無用
香港人咁善忘 過多一個禮拜鬼仲記得單嘢咩
逼唔到何來道歉 一直都唔做小菜 真係等執笠

條廢老痴鳩線，連登仔仲助長d廢老氣焰，遲早年青人坐關愛座要係巴士跪係到道歉

又拉埋其他嘢嚟講
人哋淨係要求佢好似鄺生咁致歉
咁低要求都做唔到

一單還一單，何來嗰種嘴臉係好乞人憎，明明自己錯都要兜，食素所以唔親身道歉都講得出

啱啊，何來個啲叫真心道歉咩，佢仲質疑緊份報告，仲講話食素所以唔方便親身道歉呢啲說話

我唔覺佢有做錯咩，一向你打3條9話有虐畜事件d警犬都唔會理，條老野都唔係第一次比人懷疑劏9，佢多少有d責任去證明佢清白同處理食材方面嘅手法，既然老野唔解釋，何小姐令網絡多人講迫使食環d懶9做野係一向做法

幹哥唔係唔解釋，片裡面佢都話何來可以同班街坊一齊嚟當面了解，但係何來冇咁做，仲將未經確實嘅資訊傳出街。

用自己嘅生意嚟要脅人道歉，條氣頂著都唔係咁憨居啊嘛？你唔做小菜啲街坊最多咪食第二間

份報告搞咁耐先做證明唔到d咩，又唔係測相入面條屍，我求其買舊羊腩比你做dna你有本事測到係9咩

先唔同你講咩豬羊牛雞d on9野，香港食9就係犯法，甚至係劏大型動物都要攞牌，你唔鐘意大可番支那住

香港幾時行大陸法？ 要自己去證明自己清白？
有證據咪出黎指證佢囉
你有證據告返人轉頭都重得呀

但問題係而家無證據話佢賣狗肉
何來就一口咬定佢賣狗肉 放上網公審

其實擺動物屍體係街好難見到咩？ 朝早去街市附近都見唔少豬屍吊係車入面 又一隻隻豬屍放係條街到運入街市啦
根本就係何來唔認錯既籍口
又話咩報告成疑 人地就有份報告證明 何來就得把口

網絡嘅野一向半真半假，要完全證實先放上網，全世界冇人做到

其實除襯非你係原住民，唔係嘅話你都係不個偷渡落嚟嘅大陸人後代

本身講緊隻羊以為係狗
後來就話人條屍擺係出面好恐怖 根本係搬龍門
仲要質疑人地份報告
你係咁撚死撐既話 一早唔好係到扮死狗 hea道歉啦
洗濕半個頭 柒唔柒左啲呀

佢未完全證實就唔應該實牙實齒啦，世界真係變啦，何來呢啲社會毒瘤都有護主犬

何來係狗？
何來係狗！

咁你咪前設左店主做假
我夠可以話 邊有人咁on9擺條狗屍係街搏拉？

果條羊屍無記得係處理過 好似係燒過 只係無位放先暫時放出黎

講真, 佢條片真係未見過，既然佢講到街坊都知，怕咩何小姐影响佢生意

利申，冇share過關於尼單野嘅link, 因為多少有d懷疑

半真半假就可以一口咬定佢賣狗肉？

佢淨係可以做街坊生意？ 比人屈 搞臭個名都要忍氣吞聲？

好心提提你，人哋之前已經證明過係羊架啦，係何來無啦啦又搵返出嚟講架咋

告9條臭閪最撚實際
到時睇下佢D激進保動frds會用幾多銀彈支持佢

點自招法？

即係女人著低胸就自招老強？

乜撚野叫自招嫌疑啊 豬肉檔擺舊肉出黎 我話係你老母塊閪都得嫁啦

動保人士應該冇生過個腦

不如話信何來啲人無腦啦，香港食狗肉犯法架，仲有狗肉貴過羊肉架。真係食狗肉會燒完擺出嚟當街當巷俾你影到？仲有狗肉成本貴咁多，店主都蝕死啦。自招嫌疑喎，我就真係得啖笑。

張相咪證據lor, 唔通仲要佢做埋dna測試？？定係你想以後一齊夾錢比佢做？要怪就怪平時正苦鳩hea, 報親動物問題都當你弱智，唯有網絡公審班仆街先肯做野

N年前新界土炮劏9場就係冇放上網，驚犬又鳩hea, 到d人自己組團上去拆屋班仆街早已著草，唔通香港學支那咁

無人話佢犯法，係話緊佢屈完人唔道歉咋

難分真與假

以為呢度大陸咩，人地打開門做生意，佢老味查都未查清楚就搬啲所謂專家出嚟一口咬定係狗，呢啲叫老屈呀

你呢啲假膠不如死左去算啦

得一張相就話係證據

我而家話呢個係你老母啊。

有無咁好食呀 排6個鐘

賣同食狗肉唔犯法？
你住大陸？

1950年代香港因為瘋狗症流行而促成港英政府於1950年立法禁止狗肉屠宰[86]，根據《香港法例》第167A章《貓狗規例》第22[87]及23[88]條（此兩條是貓狗規例僅存仍然生效的三條中的後兩條，另一有效條款是第1條引稱，其餘第2至21條早已廢止）中規定：

任何人不得屠宰任何狗隻或貓隻以作食物之用，不論其是否供人食用。
任何人不得售賣或使用或允許他人售賣或使用狗肉及貓肉作食物。

你條賤種我認得啦
上星期食環出左報告就出黎撐何來條仆街呀嘛
今次又有咩新論點出黎

點會冇，全香港都知強姦係有罪搏拉，咪日日都有

佢都唔係第一次領野，明知會比人誤會，點解唔做多小小功夫遮一下，年年都比人告仲唔識死怪得邊個

相片鑑定大師原來係你

柒完都唔夠仲要繼續出嚟俾人撚，佢個志願係咪成為連登玩具

呢度係香港呀 屌你老母
知唔知乜野叫無罪推論

何來死全家

而家咪公審何來囉

都係個句啊，人哋早就證明過啦，係何來無啦啦又搵返出嚟講咋。

你要明白，唔放上網講，正苦係唔會做野，做左野都未必代表左件事係咁，不過至少真係的話劏9件事會收歛下

其實你地知唔知咩叫
疑點利益歸於被告 同 無罪推定原則
想質疑人之前學好常識先啦

條傻鳩都唔知係何來 d fd 囝黎
食環出完報告佢就出黎洗地話隨街放屍體好不安
結果過兩日何來上東張西望又係講呢句

素食撚+動物撚

何來係

何來冇責任幫佢搵番d歷史

何來依D咁既人真係不撚知所謂
咁大個人承擔責任都唔識
話自己食素，掛住愛護動物個朵係度搞搞震
冚家產咪撚影衰人喇，屌你老母

好明顯係，不過d女權死都唔認

一句到尾，何來嘅證據就係證據，政府證實咗嘅野都唔係證據。屌你老母咁撚勁叫何來出嚟起間化驗所啊。不過睇怕佢都係無錢架啦，佢都係咬老綜架咋，用緊納稅人啲錢架咋

咁就代表可以老屈人？
屈完仲要一句道歉都冇
仲有你9乜撚野呀，唔識打個狗字呀

屌佢同何來記得唔好行入街市，唔係我驚佢哋會嚇到心臟病發。

做錯要認做人基本啦？
道歉冇誠意仲衰過唔道
垃圾人格
幾句說話搞左人幾個星期
屌你仆街啦

目測定罪法
真係無撚敵
要俾啲掌聲何來

我覺得質疑無錯 放上網 都可能只係 警察唔受理

但個問題係佢衰左 唔認錯[/quote]
你又知佢真係衰左？？定係食環鳩hea求其攞羊腩做test都有可能

間化驗所應該淨係睇相就得 佢對眼就係證據

執法hea做係另一件事
但唔代表何來咁樣憑自己觀感去屈人係正確
又借咩動物專家講到好似真咁

如果真係咁有證據 去告人賣狗肉未？

Bella ma同肥仔好似未分手

拎返你個腦出嚟，唔好收埋佢啦。強姦犯都唔會當街東巷強姦人啦，何況真係賣狗肉。所以幾時都話動保撚個腦都唔知去咗邊到

你又知佢真係衰左？？定係食環鳩hea求其攞羊腩做test都有可能[/quote]
屌 咁你地咪自己去佢鋪頭問佢拎少少樣本去驗囉
你自己又唔去驗 人地驗左你地又唔信 你想點姐??

你又知佢真係衰左？？定係食環鳩hea求其攞羊腩做test都有可能[/quote]
咁講唔使討論啦，如果驗出嚟話係狗你會唔會話係食環做佢或有人屈佢

你又知佢真係衰左？？定係食環鳩hea求其攞羊腩做test都有可能[/quote]
你同何來用肉眼睇就係證據?
專家化驗就唔係

哇屌你老母你班死賤種老屈完人道歉都冇句仲要諸多辯駁

你又知佢真係衰左？？定係食環鳩hea求其攞羊腩做test都有可能[/quote]
依家鄺俊宇都親自去左道歉呀，何來都仲唔認錯呀，依d咪仆街囉

殺流浪狗係香港都係犯法架，叫咗你幾多次用下你個腦啊，食狗肉係香港犯法架，劏完會唔會擺係大街大巷俾你影到啊

柒左唔認正on9

殺流浪狗真係笑而不語
流浪狗警覺性有幾高真係上網睇下片都知
你想生捉佢地真係會叫到係人都知
你想毒殺 啲肉有毒你再賣一陣毒死人就仲大件事..
唔好玩啦

你係冇share 過呀
因為你由頭到尾都幫緊何來洗地呀嘛 仆街

柒左唔認又係差啲既

點解仲要幫何來
嚇死人咩

一個post見盡曬動保撚質素

點只要何來一個, 仲要幫佢嘅動物撚出嚟還!

唔贊成食狗 但今次真係屈咗人 道歉好應該

樓上已經有兩個

屌你老母動保撚

我冇必要幫佢, 只係講事實, 甚至本人覺得食9肉都冇問題(只要你真金白銀自己養, 唔係去偷人d 99), 只係支那好衰唔衰搞個節日先on9

所以話喺香港做女人真係幸福，做錯事仲咁多人撐

何來正一死賤種

條 撚樣由食環出報告就開始洗地
扮中立扮到佢咁撚柒

屌, 有咩咁奇啫, 差館都可以老強

你個啲叫事實？無撚野啊

你護航護得咁撚柒
因住何來扣你人工呀 垃圾

真心唔知愛護動物既人連理性 人格都可以唔要
唔識道歉 唔理證據 自己又冇證據
真係同畜牲冇分別

似係你無用腦喎

我講嘅野你大可以用道理反駁, 大家都係討論

俾人反駁到仲叫唔叫事實，無證無據得把口提出嘅質疑可以當事實

打好字先叫你討論啦
99又係乜撚野呀

倉狗真係唔洗錢任足..............你想證明我可以帶你去睇睇

保動撚logic:
1.屈鳩人在先仲話幫咗你宣傳，真係皇恩浩蕩
2.食環暑hea做=可以亂咁屈鳩人買狗肉
3.亂咁擺動物屍體出街=你錯在先=有合理懷疑=可以屈鳩你

你同何來一樣 面皮厚撚過石頭
收皮啦

都話囉，除非你係原住民，唔係其實你都係偷渡落嚟嘅大陸佬啲後代嚟。衰啲講句，其實李嘉誠都好似係偷渡落嚟架咋

你又知佢真係衰左？？定係食環鳩hea求其攞羊腩做test都有可能[/quote]

一句講到尾 你有無證據證明佢係賣梗狗肉？
要實證wo 要上庭都受理果d
唔係你所謂圖片鑑定法

你有證據就去告返佢 無證據就摺埋啦
重係到質疑

loop左n次, 唔想再打字, 自己爬文, 動保班人做野有時困難重重, 好難怪佢地咁做, 真係單單要道歉, 道到下年都道唔完, 而且尼單野嘅report都證明唔到咩

屌你跟尾狗咩
同埋樓上有人講咗啦，要生捉流浪狗係無咩可能架，需毒殺啲肉會有毒性架

屌你係咪假膠

你loop 條撚咩屌你老母
剩係識老屈人
肯道歉未呀仆街

起碼證明到人哋小店真係賣羊先啊

專家 report 證明唔到乜野
何來隻臭西眼就係證據

你條傻鳩試下上court 咁同個官講
睇下會唔會比個官屌到仆街

依家個問題係 你po上網唔緊要
但人地有單有據出黎澄清左 政府化驗所都驗完
指嗰隻動物係羊唔係狗
咁你係咪要道歉先
你咁搞到人 人地做少幾多生意 受左幾多人指罵
有錯就認啦
仲係到狡辯

個問題重點係何來自己屈完人之後唔認數 唔道歉呀

CLS 同佢講野晒鳩氣

屌你先係假膠啦
字都未撚識打就學人討論
用5P字就死返去香討同BK啦

世界級，因為屈得太多人道歉道到下年都道唔哂，所以直頭唔道歉

單單都道歉，道到下年都道唔完，咁即係你地一年屈錯幾多個人呀
屈錯咁多人仲要唔道歉，屌你老母動物撚大撚曬呀？

姐係之前已經屈過好多人啦，屈完人一句道歉都冇就咁走左去，原來咁不負責任架

撐何來既係咩心態呀？
明明報告都出哂證明係羊肉
仲要係度死撐
柒左就柒左啦 又唔撚道歉喎

比我就直接搵人告佢啦 呢d人要受下教訓先識醒 唔係轉過頭又第2間

條傻鳩上面仲扮中立
根本就係何來個邊 d 友上黎洗地

咁殺過好多人咪唔駛坐監

1.我冇留意"幫咗你宣傳"尼句野係咪真係出自何來把口, 如果係真, 咁就仆街啦
2.要先屈鳩你"賣"狗肉, 食環先會做野, 尼種做法唔係小市民想野, 係正苦規定要咁做, 要怪你自己唸下
3.合理懷疑..........咁你裸跑, 我緊係合理懷疑你係痴線架.......(係香港)

應該可以告得誹謗

你咁講 姐係動保班人有特權？ 屈你咪屈你
因為難做所以唔需要道歉

問左你幾次 你有咩實際證據證明到佢賣緊狗肉？我指上庭受理果種 唔係圖片鑑定法

同何來同一陣營咪盲撐囉
條撚屌上面扮晒中立咁

我捉到你係咪係西洋菜街同我食左佢

阿叔無啦啦做咩又要佢親自道歉
係咪煮得唔好食又搵藉口搏宣傳
其實間野之前不嬲無乜人食

幾時去報警去拉晒 d 豬肉佬呀

根本都唔洗佢出黎道歉 直接d做野啦 道理係自己個邊

你露晒底啦
上面仲扮中立 根本同何來同一陣營黎

爆粗並不代表到d咩,

呢單野你話告我諗大把人幫佢 廣告都慳番

而家係唔合理懷疑＋屈鳩你再周圍唱

元朗大街大巷隨時有流浪狗俾佢捉？唔好同我講係村到捉，村個啲狗有生面口行埋去都吠撚到你痴線，惡撚到你唔信

條友啲邏輯好嚇人，今次見晒報上晒電視都可以咁多借口

只係證明到真係有羊賣, 但佢其實係咪可以直接攞條未燒嘅羊屍係東張西望到live燒比全香港睇仲簡單d

咁又係呀
正路梗係老屈完人再企道德高地扮受害者架嘛

不過ching 你同何來 講野咁似既
唔識搏就話人講粗口
唔知以為你地同一個人黎

依個真

記憶中已經有片燒過

到時你咪又話做假做show比人睇
你都前設左人地賣狗肉啦

何來fb開始delete message

戰力不足，尋求支援

我玩撚到佢封咗我ac

你呢句露晒底啦
之前不斷攻擊老闆
原來係何來 d 狗黎

條8婆一個鐘就share 幾條新聞出黎
炸完一個post 就被佢堆新post 洗走

你搵幫拖都比個傳送門黎啦

食環署hea做唔係去狙擊食環署而係靠老屈小商戶引起關注
第三點直頭唔知你嗡乜鳩，用祼跑同擺動物屍體出嚟做類比，你覺得兩樣嘢性質一樣？

btw尼你老母

其實冇話屈唔屈架, 我懷疑樓下大排當劏9, 明查暗訪冇結果, 報食環唔理, 咪放上網公審, 審完正苦做野, 過左骨, 其實都證明唔到d咩, 件事過左咁耐, 做咩手腳都得, 你覺得係事實全部, 但我都仲係有懷疑, 例如d慘叫聲係咩事??咁快就判斷到條老野係清白, 你真係以為食環會同你搜證, 求其攞件羊腩做testing就完事啦

新界山頭大把土灶, 私人劏野食, 你逐條骨去做test好冇

咪再扮中立啦

直接d 認自己係何來陣營d 人啦

哇屌一開po即刻幾條何來護主犬彈出嚟

知唔知醜

咁差老查完你身份證洗唔洗同你say sorry丫, 哥仔

啲慘叫聲有人解答咗啦，隔離係寵物店，啲慘叫聲係個間寵物店發出嚟架

得啦
你條護主狗幾個星期都幫何來洗地
咪再扮中立啦

差佬查完我身份證我會唔會有損失？會唔會俾人恐嚇？

條撚屌根本就係何來個邊 d人黎

你主人俾人係fb攻擊緊啊，仲唔入去撐佢

上面傻巴嗰條至啱

講黎都哂撚氣 狗肉同羊肉一食就分得出啦 細蚊仔唔識唔怪你 之但係死撐仲有咩用呢

咁樣叫明查暗訪咗，隔離寵物台的聲都入撚埋間食店數，真係真正人唔笑狗都吠

你覺得食環做唔到野仲報乜鳩食環 自己有懷疑咪上去搵證據囉

住得元朗都識呢間野 連登真係好撚多井底之蛙

連登仔又盲撐 免費宣傳 好波

乜差佬查你身份證個陣會屈鳩你架，on9仔

事實年終都真係屈唔少人..........有時見佢地自己互相都會互屈, 我就真係分唔到真假啦

的確做生意同道歉係兩件事
唔應該想用大眾壓力迫佢道歉

佢唔係唔識分
佢根本就係何來個邊 d 人 特登上黎死撐

你係何來 d 馬仔黎架喎 你會分唔到 ?

咁殺過好多人係咪唔駛坐監呀柒頭？

屈=懷疑=揾人嘗試去查
殺=審完直接坐監, 話知你啱定錯
小學雞識分未

何來死後
一定會被人拎d肉去個墓供奉

你咪咁癡線啦，你講緊果d只係陰謀論咋，無證無據架
陰謀論都可以當抗辯理據？咁我而家懷疑你同何來都係收左黑社會錢，想迫到間舖執笠然後交吉俾人開藥房

都唔明何來呢條八婆點解仲有人撐
樓上有個仲好笑，話只係唔撐大陸人，先唔講佢係咪原住民，一個有手有腳落到嚟唔係咬老綜仲自食其力嘅大陸人，點都會好過何來呢啲香港土生土長有手有腳搞社運但話自己無工作能力咬住老綜要納稅人養嘅垃圾掛，仲要個垃圾有錢送個女讀國際學校都仲要咬老綜喎

條臭西真係自己攞嚟賤，道個歉都多多借口，一早親身上門道歉就唔會推到而家

係，其實呢間野元朗好出名

其實條老野有權咁做, 就好似何來有權去報食環, 有權去fb質疑佢賣狗肉一樣

又loop豬羊牛雞, 屌你爬文啦文盲

我都支持佢咁做, 唔好開當啦, 直接法庭見, 喊到咩樣衰又解決唔到問題

巴打你要搞清楚
條友唔係撐 而係佢同何來根本都係同一個陣營
條友上星期係食環post 已經不斷幫何來洗地

樹枝少年 呢條死基佬又搏屌

其實我都有懷疑過何來係收咗人錢先搞幹叔間鋪

你就真係小學雞呀，
屈=懷疑都講得出
查下字典先啦柒頭

Ok

點為之同一陣營???
我做過義工個d最多係幫人放下狗個d..........

咁你就唔好話點會無可能啦

你要先知道唔先屈鳩你再周圍唱係冇資源去做野, 要先咁做先至借到正苦個勢去嘗試做到小小野

你老母明知自己有個閪都要行出街
自招老強？

得啦 你自認就最好
唔好再扮中立
直接認自己係何來d 手下算啦

冇資源到有錢供個女讀國際學校
何來真係好慘呀

何來狗隻狗

當自己係執法者？
啲比喻錯撚晒

點會徒手捉咁on9, 大陸捉開一係用陷阱, 一係比朦仔藥, 好簡單的

何來都算係社會毒瘤界嘅極品，咬住老綜送個女讀國際學校

學果條友話齋，佢自招嫌疑

姐係認係老屈啦

比人 無限上綱上線屌1星期
期間仲有人恐嚇會斬佢

又真係冇咩損失喎

咁係到屌老母真係唔代表到d咩.........莫非屌你老母有更深含意, 請指教
你都係想我咁講姐

真係???求link,

利申重口味

食屎啦屌你老母，借d意去合理化屈鳩人，有冇諗過被你地屈既人係咩感受呀？

你地唔係質疑
你地係老屈，岩岩你先招認左

偽善狗撚又豬一仗

你老母做雞俾人唱有性病都會少左生意啦on99
人地間食肆俾你唱完就唔會少左生意？
兜得好似你咁難睇真係第一次見

下 我見到何來個狗樣
都睇唔過眼

醒下啦，呢到係香港啊，陷阱、朦仔藥，根本元朗除咗村多狗之外，街上無咩流浪狗，分分鐘大橋街市個邊啲老鼠仲多過流浪狗。你要設陷阱係人哋條村到已經無可能，仲要村入邊成日有人出入，見到有生面口人喂啲不明來歷嘅野俾啲村狗會唔阻止加報警？你無野啊

咩野舉例？ 差佬就有呢個權去查你身份證

動保有咩權去屈人？

咁又唔係丫, 前後對比實驗好重要, 如果真係證明連張圖都錯咁就真係有d問題
話說我多少都希望何來話有教授判斷單野出黎澄清下.....講到實牙實齒咁......不過又真係冇得迫人嘅

差佬查身份證 態度差亦係事實
但個臭雞咁樣屈9人想出風頭唔道歉就唔啱

你理得人地為左咩
而家你係證據不足情況下老屈左人地，造成金錢&名譽損失，係咪應該道歉呀屌你老母？？
小學無教你知錯能改？？

班人智商有限咪當全世界都係冇腦，冒咁大風險捉隻狗返嚟，燒完擺喺門口做展覽，我相信係重度智障人士先會咁做

sorry佢係邊位.......咩水我都唔太清楚................

用自己唔做生意黎威脅 真係on9又無用
一黎何來真係wfc 你唔做生意佢又無損失 你自己損姐
二黎唔係諗住群眾壓力可以壓得住條仆街呀？ 壓得住一早出黎正經道歉認錯啦
一係做實際行動告佢好過啦

我講緊元朗，你同我講香港
元朗大街大巷要見到有隻流浪狗好難囉，咁多喼同人

我係鐘意用尼丫, 吹咩
狙擊食環狗你都夠胆死講, 食環狗出名插水達人架, 到時喊到仲樣衰過條老野點收科

係元朗條村到捉啲狗，我覺得分分鐘會俾人追住打出村

你地覺得張相係狗
就你地去證明
唔係由老闆證明自己無罪

呢啲叫法治
唔識既小學雞死返入你老母個閪

你都好搞笑, 爬下文先啦

上邊不斷幫佢護航
而家又話唔識

專業d啦 好唔好

捉到先講 圍村d狗係成群邊有單拖

我有合理懷疑佢係賤種支那仔

唔俾人咬到成身傷都算偷笑

真係??...........唔好老吹喎..........有圖有真相

咁又係呀
邊會好似何來咁
屈完人唔認錯仲要搵n 個籍口去jusify 自己

講咗好耐啦

會架, 周街d人會望住你以為你係老銅毒撚咁上下

駁唔到發爛渣，嬲嬲豬 何來已經係狗，你就係狗中狗，返大陸啦殘體狗

人地就係老吹
何來個d 就係證據

利申未食過

巴打去支那食過嗎

而家又做咩實驗？張圖係狗肉就係你主人同你係到講

但實際有咩證據？ 圖片鑑定大法？

你條撚樣幾時答到有咩證據證明到佢賣狗肉呀？比d上庭受理既證據黎睇下啦
無既話係咪老屈人呀？ 老屈人就認錯道歉啦屌你老母 你屋企有無教你錯就要認 打就企定呀

何來搵人上黎洗地都搵d 好d 架啦
咁撚垃圾剩係識顧左右而言他

又loop, 放上網, 食環咪做lor, 做完唔理件事點, 都起碼叫有阻嚇力

何來啲狗好撚蠢

你話冇就冇？ 我話有

其實連登仔好多唔係住元朗

真係附近有間，個邊係有好幾間寵物鋪

你肯定冇比人周過

你以為

所以我依家咪屌鳩你老屈囉

我成日比龜逗
同佢地幾好傾

咁簡單分到就好啦
你睇下尼單野搞成點先

你用你個豬腦諗野啦柒頭
我係網上唱你專殺流浪貓狗
爆埋你屋企地扯
再成班人係網上批判你 話要斬你
你冇做過係咪唔會驚？

無證據姐係老屈

殺狗賣狗肉係香港犯法嫁
你大陸嫁？

1950年代香港因為瘋狗症流行而促成港英政府於1950年立法禁止狗肉屠宰[86]，根據《香港法例》第167A章《貓狗規例》第22[87]及23[88]條（此兩條是貓狗規例僅存仍然生效的三條中的後兩條，另一有效條款是第1條引稱，其餘第2至21條早已廢止）中規定：

任何人不得屠宰任何狗隻或貓隻以作食物之用，不論其是否供人食用。
任何人不得售賣或使用或允許他人售賣或使用狗肉及貓肉作食物。

你就假設左屈=殺, 好野

咪就係囉

我就住元朗隔離

睇左兩版
連登而家發生咩事？
怪錯人，親自道歉真係好基本
連登點解會有d人講到好似幹叔無嗰樣整個樣咁？

如果叫人道歉係細路仔，咁告上法庭一定係好大人嘅做法

有on9信的話, 陰謀論都可以變事實, 等閒之事, 有幾奇怪

你咪嗰個戇鳩囉

兩件事黎, 拉埋討論冇意思, 而且局外人唔知底細無謂浪費力氣

事後就話食環署唔做嘢先要放上網煲大佢，仲要加句唔方便道歉

你到底知唔知事真嘅定義係咩，建議最好查下字典

連登本來都鐘意公審人啦
佢有冇錯唔緊要 最緊要食住花生睇

但俾我都唔會撐何來囉，當初知呢單野個陣我都唔知何來係邊個，但睇完佢篇野完全得啖笑

真係令人大開眼界，強盜邏輯都可以講成事實

個陣好忙唔得閒吹水

佢放上網唔係問題，但唔好講到咁實牙實齒，話係懷疑，事後加句道歉，應該無你會狙擊佢。而家真係佢自己拎嚟

殘體字

個on 9 咪你囉

個屈字係你地嘅表達唔係我, 又一個文盲

梗係啦 ching 你幫緊手係網上洗地呀嘛

開始語無倫次
話自己on9都有既

睇東張西望

有冇腦㗎小學雞五毛 話唔做生意係想增加輿論壓力

有閪唔緊要, 但你係要打個閪就唔好怪人, 出左事冇人可憐你

收皮啦 唔夠講係到開始玩文字遊戲

都唔明點解啲人唔去懷疑間寵物店虐狗而去懷疑人哋小店劏狗

何來 d 狗就係得呢d 水平

so what. 所謂義工只係為左自己鐘意撚狗, 咪去玩下又幫到人

講開又講 點解唔見動保班人出黎嘈寵物店困住d貓貓狗狗既
貓狗應該有自由活動既自由

食環咪執法lor, 何來又冇上去拉人封艇

幾時肯拎殺狗賣狗既證據姐？淨係得你主人既圖片鑑定大法？

仲好意思話唔識
下下幫住晒

總之你開得門做生意 我打你就應該 唔打你就悲哀
動保膠係咁諗

但而家唔係食環主動查人，係何來報食環查人，咁查唔到野係咪何來條八婆應該道歉呀？你用警察比喻何來咪錯晒囉

冇實證前做咩都係屈左先
就算你殺下放火未去到法庭判完前都係叫屈

哇 連登已經低質到咁既地步

咁你地應該去揾恐嚇佢個條友先喎

冇法子架, 社會運作一向係咁, 你唔鐘意可以搬去冇人嘅地方住

最大問題係佢屈人搞到人地成家比人恐嚇起底

之黎搞錯左喇 連當面道歉都唔敢 重要擺出一副無問題既態度 話件事重係有質疑

又用埋d垃圾籍口話素食主義者唔方便去鋪頭道歉

屈左先得澄清麻, 就算殺人放火, 差老都要先屈一屈, 落左案先有得查

你真係要了解下咩叫屈
咩叫懷疑

何來擺明實牙實齒咁講賣狗肉

無罪假定識唔識？

唔係啦
條友係何來個邊d 人上黎護航
不過護得佢咁柒都係第一次見

算啦 其實講到咁已經睇得出你價值觀已經錯晒冇得救 再抝落去都冇意思 點都係你錯

損失就一定有架啦, 條老野自己抵撚死, 年年比人投訴放條屍出黎, 年年照做不誤, 怪得邊個

大陸法？ 要自己澄清 唔係控方舉證？

死撚返去大陸啦屌你老母 呢到香港呀

支持ar伯

都係個句, 我捉到你係咪去菜街公開食左佢

走啦大陸仔 以為對象係老野就有人會盲目仇老撐你？

請你先處理好 到時我會出現

去捉啦

個樣生得似賊係咪要報警拉左先
然後叫佢證明自己唔係賊

你同嗰啲見人著短裙就話佢係雞嘅有乜分別 八婆

告佢誹謗啦

好呀 記住捉呀 屌你老母

屈人尼樣野唔係動保特權, 任何人都有, 包括你我
正話都比人屈左幾野, 又話我係動保L, 又話何來隻狗咁
咁我洗唔洗好似條老野咁係連登喊先

乜撚野冇法子呀屌你老母，你當自己共產黨呀家陣，你以後俾人屈你咪撚出聲呀

指羊為狗

香港行大陸法？ 假定有罪？

有人報警話甲方殺左人，咁差佬喺咪即刻可以拉人要佢自己證明無殺人

如果喺既，你同何來班仆街要證明自己無誹謗呀叔

呢頭講完而家又唔認
我做過義工個d最多係幫人放下狗個d..........

假如佢真係老吹個教授出黎就真係錯到離譜啦, 但尼樣野冇人證實到

澄你老母，提出問題者就有責任提供埋證據，受害者係冇責任做

尼單點睇ching

損失個個唔係佢咪講得好輕鬆囉
好似唔洗負責咁
第二個何來

我想知佢點一人單挑咁多隻圍村狗

倉狗周街都有啦, on撚9

頭幾版成堆五毛，痴撚線

攞住張相點撚樣證明丫, 小學雞

無人有權去屈其他人
同埋屈人可以係犯法
如果造成實際損失係可以俾人告
其實你係咪何來個fd黎
講野質素仲低過佢
搵做生意既老細同你上連登比

又擺龍門擺到去老野喊

講緊何來屈人 搞到人地被起底同受恐嚇呀

屈人者無罪 被屈者發洩情緒就有罪

咁你又話張相係證據？

前言不對後語

冇證明就可以屈佢
你班賤種真係無恥到

其實到底知唔知咩叫prove beyond reasonable doubt
嗰burden of proof係你度，唔係係啊伯度啊
一啲基本常識都冇然後就係度扮看破紅塵咁樣話 呢個社會係咁㗎啦
真係強盜邏輯

略有聽過下個名, 咩料唔清楚, 講大話尼世做乞兒

我屈你就係比機會你去澄清同證明自己清白

條友係精神病人 請自己證明自己無精神病

同你講緊元朗你又同我講倉狗
元朗其實好少露天車場，好似有都係啲村附近，然後元朗工地又少，倉就係天水圍仲要圍撚住曬嘅，行唔到入去，你就on撚9。

以為自咒就可以擺脫你係何來啲狗?
乞兒

洗唔洗請埋肥絲出黎

做乞衣都怕你無錢收呀

到時捉住條友話 我要你比錢我證明你唔係乞衣

將句野改埋做舖名 激到條八婆仆街

紅屎忽肥雞 你係呢個post講既野我懷疑你係何來打手甚至係佢隻狗 而家比機會你澄清喇 證明自己清白啦

賣肉既可以改名做 何來狗肉店

我都有質疑過教授個part所以冇share link, 而家質疑寵物店有咩問題

又loop, ok你繼續

尼樣真

雖則何來係on9 但係你唔炒小菜關何來撚事咩

你咪有lor...........尼世唔好做小抄丫笨

你都唔肯答我 loop咩姐

扮夠睇唔到未？

張19相就證明到野
搵化驗所做既report就證明唔到野
動保

食住上，死緊

你最鐘意講果句 爬文啦仆街

自己叫人爬文但自己又唔爬

好有以前睇紀曉嵐既感覺

仆街！我樓下嗰檔豬肉檔賣啲豬骨好撚似人骨啊屌

咁咪即係無證據囉，咪即係你冤枉左人地囉
如果我無證無據就話你殺左人，咁我係咪冤枉左你呀？
咁何來會冤枉左人，道歉係咪基本禮貌呀？

所以話唔知內情唔好立亂share post

何來唔止係衰格，仲好撚蠢
搵兩個打手諗住滅火，點知反而火上加油
只會越來越多人憎佢

又loop

借埋個名搞大佢
麻辣雞（何來）煲，一定大把人幫襯

小學雞真係小學雞, 支那統治下, 香港指鹿為馬嘅事又何嘗少, 講到香港烏托邦咁正一on9仔

loop你咪又係答唔到人
"你覺得"就可以亂咁報食環阻人做生意？
"你覺得"人地就應份要俾你搞，仲要唔使同人道歉？

尼句真心

何來臭格到隔住個mon都聞到
樓上睇到啲動保狗而家好似班龜咁

搞你係老奉
搞錯左個態度仲係「無事你好彩咋」

大聲夾惡係度吠

唔係撐何來, 但要人道歉個d白痴先搞笑, 以為自己申張緊正義
連成件事內情點都唔太清楚, 又唔係親眼所見, 所以我兩方面都中立看待

尼你老母呀尼
死過5p搞啦，果邊大撚把珍禽異獸

唔使兜到咁遠啦
總之你而家就係單憑想像、陰謀論去判斷人地煮狗
咁已經證明你地係on9兼無理，向店主道歉係基本禮貌
咁都做唔到就真係仲衰過畜牲

好多小中學雞出動屌幹叔
為左唱反調刷存在感連是非都冇唔理了

lihkg文盲何其多, 家下連智障都通街走

何來：我個名

利申.....冇睇

推到何來冇女送終

尼尼尼尼尼尼尼尼....

其實尼個真, 我懷疑何來都係聽人講知d唔知d

一向有, 但正苦想搞大寵物產業, 有咩法子

個世界講證據同法律架姐姐仔
內情係點都唔會影響你證據不足哩個事實
只要你無證據，你就係冤枉人，於情於理應該道歉
咁都接受唔到你就不如去非洲做原始人，文明社會唔適合何來

連登5p字已成主流

一向咁架啦, 第一日出世丫ching
同樣, 開得門做生意, 我賺你就應該 唔賺你就悲哀

真係睇到火撚滾linhkg仲衰撚過共產黨

所以咪叫你睇

有朋友去某酒店見到件咁既野唔知食唔食好

道歉呀屌你老母

我老屈你屌咗你老母個閪算唔算有阻嚇力

人.........

Show Blocked User - 紅屎忽肥雞

點解到宜家都未有詳細起底

何來之前巳好出名了

仲繼續撐

你叫中立？ 你含撚啦
你叫係叫何來
但叫幹哥就廢老 老賊

前2日電視播其實都冇咩留意內容
食食飯聽到句"我本身食素，所以唔方便落去道歉"
當堂嚇親

有冇人可以話我知 食素同面對面道歉有咩關係

咁我想問, 如果聽到隔離屋打老婆打到殺人咁款, 我報左驚上門證明源來係兩隻野玩緊sm, 洗唔洗我say sorry, 隻老野仲要自己招認唔係第一次, 咁都唔識衰喊條春咩

其實打手們仲咁懷疑 不如去查多幾查睇下有無線索仲好啦
係度嘈有咩意思
呢單野個核心就係係咪狗肉 你證實唔到就講咩都無說服力

做打手做到咁低莊

可能何來平時唔會入任何賣肉既餐廳，聞到肉味都覺得人類殺生太殘忍，真正既愛護動物人士呀 7eleven都有魚肉燒賣，唔知何來去過未

滿口歪理當真理 又要扮係看透世事
舉撚埋d錯既例子

果2公婆有無因報警 被恐嚇話出街撞到會打一身？
有無影響到佢間鋪既聲譽？

佢擺野係街 你可以報食環話佢阻街
但咩證據都無就話人殺狗

殺狗同阻街 個影響力同迴響差幾遠？

報警還報警，依家條仆街係未搞清件事就唱通街，有咩可比性

佢地撚有實質證據咩 有就唔洗係到吠啦

一講證據就選擇性失明嫁喇

最叻就講 圖片鑑定法

咁就大獲喇 何來到到都唔可以去 係隱居廢老

所以有手有腳都要拎綜援 偉大

事實一再證明
All publicity is good publicity

句句鬧人廢老
你又真係好中立喎

仲要咬住老綜都係俾個女去讀國際學校

中立？ 邊到中立 我淨係知你話人老野搏同情
一句都見唔到你鬧何來

做何來打手 又要扮中立 但又帶唔到風向轉屌呀叔

你真係好廢

又loop, 自己爬番上去慢慢睇.....文盲唔會答你

拿, 比著你咪又係靠屈, 其實你同何來都差唔多, 不用分那麼細

盲你老母咩 答你就答啦

一叫你比證據就推三推四 拎證據出黎收我皮囉

淨係識loop loop loop

價值觀嘅野本身就好主觀.........你睇個同你唔同, 但人睇你又覺得冇分別

比機會你澄清呀 證明自己清白啦

呢個歪理你自己提出黎嫁

你老母咁樣叫中立
仆街死啦屌你老母

你估家下上庭丫, 咪on9, 民事場面上, 一向要自己澄清

唔識搏就收皮啦
護主護到你咁廢

支那就支那啦, 香港地仲邊有人講大6, 除非你係支那仔

咁開左名先, 捉到我會call你, 留電話地址, 因為係你自己話要出

係

好似你條仆街咁無恥既人真係第一次見

呢到大陸呀？自己搵證據呀？我話我屌過你老母呀你仲唔搵證據證明我唔係你老豆？

on9
我叫大陸定支那又關你事？

大陸狗未聽過？

之前唔想叫你狗 不過而家可以

大陸狗

你試下鬼鬼鼠鼠咁比我見到睇下拉唔拉你, 到時記得證明自己唔係賊

家下唔係支那治港咩, 共物撚野慘

拉人
你係猶差

證明左唔係何來隻狗未？

再係咁你主人唔比狗糧你食嫁喇

何來一路唔去，你咪唔好做生意，蝕能死你

自爆

原來話佢狗係無錯 唔怪得知唔否認

用常理唔可以同你溝通
明明舉證就應該由控方去提出 點解會係掉返轉係被告一方去搵證據證明自己係清白
點講都講唔通啦

猶差可以咁政治不正確鬧支那人架咩

香港百七年嚟嘅做法
控方需要提出充分並強而有力嘅證據個指控先可以成立
作為辯方阿伯冇責任亦冇義務提供證據去同你講佢有冇賣狗

如果攞上面嘅比喻
你要提出強而有力證據去證明生得似賊嗰條友有犯過法
而唔係生得似賊條友證明佢冇犯過法

認咩, 認放過狗??

做得警察連少少常理都唔守
學堂班阿sir點教你

冇人證物證你可以用咩罪去告?
你咁同莫需有有咩分別?

毅進狗嚟架咋
你expect佢會有啲咩常識？

佢乜證據都冇就上網話拉9人算唔算恐嚇

佢又有機會去澄清自己唔係毅進同猶差

唔證明自己清白當你係嫁喇

何來我屌你老母
你唔岩就道歉啦，放隻羊係外面有咩問題呀，
你原本都冇話被嚇親，比人證明左係羊就是但搵啲位入幹叔，
狗都不如

見到第一頁d人冇食過就係到9up
間野d小炒好撚好食喎
d燒腩夠哂脆

猶差叫人支那仔
你條柒頭梗係唔想撈啦

之前有個學警係黃絲都比人勸退
佢講支那人唔知會點呢

能你老母

佢大可以唔澄清當冇回事架, 何來又冇話斬死佢

開始要將個責任推落何來班支持者到喇
好慘

何來班狗好似有話過要吹雞打幹叔

可以係不誠實使用電腦
《刑事罪行條例》第161條「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」，指任何人不論是在取用電腦的同時或日後任何時間，意圖犯罪、不誠實意圖而進行欺騙，使自己或他人獲益、意圖導致他人蒙受損失等即屬違法，最高監禁5年。

或者

香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。
若要控告他人誹謗，原告要證明相關言論與事實不符，或對方的言論是惡意中傷。
以誹謗可以係民事告又得 刑事都得

意圖好難prove

d 差佬真係好惡
你可以唔澄清 但你唔澄清我就拉9你

誹謗搭多條不誠實使用電腦罪有無得諗

第一條 可能要去報警先知work唔work
但第2條就係是但搵個律師搞都得

張相咪證據lor, 文盲, 既然佢提出左證據, 當事人可以選擇辯解或者沉默

誹謗其實都有刑事，但都係難prove
始終無證據證明何來係知道幹叔係賣緊羊嘅情況下講大話屈幹叔賣狗肉

你咪撚再自相矛盾啦屌！你主人唔撚知內情仲開post添

俾妖婦何來block左

ce 5 分既毅進垃圾鬧人文盲

係時候出古人ac

係丫, 咁條老野係咪你個仔??

所以民事應該有用好多

因為佢事實上真係發布虛假消息, 以哩一個虛假消息係誣蔑左幹叔
所以都係民事搵律師搞會好好多

葉政淳：post得出就唔理真偽

你嘅證據夠唔夠strong，有冇合理疑點先？
單憑張相就講到似層層，我係官嘅話都會喺心入面恥笑你

一打唔洗找

張相係證明左幹叔係有放動物屍體出黎
但張相證明唔到個動物屍體係屬於一隻狗
你哩張相做唔到合理嘅證據呀

同埋只係有合理嘅疑點, 疑點利益都係歸於被告

何來狗肉

我硬係覺得佢係新移民，又殘體又剩。

條臭西潛水GA LA, 干叔你慳返啖氣la, 頂住咪告7佢毀謗law, 法庭見

邊撚個同你講捉圍村狗, 新界倉狗要幾多有幾多, 你係咪想報名一齊去菜街生食唐狗

重敢提張相做證據

張相係證據既點解你主人唔拎去告人賣狗肉

死差佬唔識搏就發癲

689夠比人"屈"左5000萬啦, 點睇

我冇話佢有罪喎, 你又發雞盲

你搞掂隻狗先講野啦
無圖無真相呀

耶撚真係麻q煩, 成鳩日有罪有罪

證據 <> 證明
證據只係其中一部份

唉, 同你d小學雞講野好辛苦, 讀多兩年書先上連登啦

有圖都要懷疑下係咪偷圖

又邊撚到耶撚
打呢個電話應該幫到你 29283283

上連登咁耐，發現大部分護主犬都好撚柒

好撚煩, 係到無限loop

你個ac係咪幾個人用 點解可以係咁前言不對後語

咁你咪返去你主人到拎狗糧食囉 係到吠為乜？

你有租過樓比人就明, 民事未上法庭同上左兩回事, 拋句英文出黎唔代表你明白個社會點運作

又黎社會運作 又要扮看透世事

你可唔可以俾少少水平呀
連基本概念都無
只係識得9 up帶人遊花園
自己無料到又唔服氣
真係抵你俾人屌足咁多板

你個樣比人合理懷疑係白痴仔, 上巴士個陣睇下d人點對你就明
你有權唔理繼續扮白痴仔或者同成車人解釋自己唔係, 唔好怪其他乘客多舊魚, 尤其你扮白痴仔已經唔係第一次, 我唔會再答同樣loop嘅命題

佢如果真係捉狗一定要元朗咩, 你捉開??正一on9

其實點解唔告何來誹謗

答唔到又發脾氣喇

呢隻狗咁易發脾氣邊好玩架

我冇必要澄清, 好似隻老野咁, 若然唔係賣狗, 大可以唔洗理, 公道自在人心, 你估真係未食過狗肉就唔曉分羊同狗

你主人肯告人殺狗賣狗未？
張相咁有力

咁你姐係何來隻狗啦

見你咁為你主人諗 今晚應該多個罐頭你食

食咗羊肉, 同狗肉都分唔出咩?

人哋係叫幹叔/幹哥

n頁前答左

食環有講比你聽佢點做test咩, 過左咁耐先做我賣埋人肉都得啦

建議你報上食環同fb, 唔報正衰仔

而家香港就係要先冤枉左先會有正苦去查證, 係咁荒謬, 你吹得佢漲咩

我覺得可以報食環阻人做生意, 只要你覺得食物唔妥而食環又采你
而且報完係完全冇責任去道歉, 打開門做生意尼d野預左, 而且冇人叫你放條屍明知中硬招

就好似上次條仆街開兩個門口又屌人抄捷徑一樣, 你大可以封左一個門或者直頭唔做生意

咁而家冤枉左人 你又證明唔到 肯真心道歉未？

基本家教都無 搞錯左麻煩到人 又搞到人地失眠同唔敢出街

當面道歉都好應該呀

尼個字又唔係殘體, 做咩唔可以呢

你除左識講loop重識講咩

咁又係既 有道理既就大大聲講出黎屌返人轉頭

邊洗用loop loop loop去避

證據不足告唔入就要道歉咩理論???你on9架, 你夠證據不足告唔入我係動保撚啦, 有冇同我道番個歉先

你就真係on9，劏狗犯法架，講撚到捉狗好易咁，你捉過？

動保撚真係弱撚智

乜你唔知三登反5p㗎咩？
尼係5p字嚟

成日見到有罵戰 黎黎去去都係個幾個名/ID
個d人係咪現實無存在感到
要網上故意唱反調黎拎少少存在感?

乜撚野叫預左？點解冇責任道歉呀？
唔怪得你班愛狗撚咁撚乞人憎啦，原來一d羞恥心都冇

冇法子, 見到太多廢老受到主觀影響, 另一方面係專登的

你難道認為sm可以通街講................sorry我唔知你好尼家野

又多條友loop

1。舉報撚，未有充分證據擺上網搵證據，衰戇居，懷疑係狗肉既話，應該低調通知食環拎樣本，唱通街之後拎乜樣本都冇用

2。食環署只能證明第二日拎既樣本係羊

3。除非有長期既羊肉送貨單

你鍾意可以直呼其名
但唔好老嘢老嘢後咁難聽
話就話自己中立
何來就叫全名
幹叔就叫老嘢

屌你loop夠咩啊 係咁loop叫人loop 駁唔過就叫人loop 做乜唔loop下自己講嘅嘢幾咁牛頭不對馬嘴

loop 你老母咩
廢物毅進狗

做錯咪道歉 其實有咩好講
你話掛屍體係街錯係一件事（先唔評論成個街市都係）
你話人賣狗 做錯咗要道歉係一件事
屈左人就係屈左人
話知你屈人有幾撚大條道理（食環唔做野）
班何來狗啲狗唔好兜黎兜去

好心唔好下下執人口水尾黎食

之前已經講左點解先要先係fb到聲討食環先做野, 你係要執住個屈字loop100次都冇法子

我冇必要澄清架, 你係話唔應該我攞證據丫麻.............想問證據尼
冇,啫係屈啦, 屈就要道歉架啦

捉埋監生比你食唔收你錢仲想點

1.人地咪跟你頭先既說話logic 要證明自己清白囉
2.你地屈人唔係唔道歉既咩

仲有人幫屈錯人既何來撐黎刷存在感

啫係支那人啦, 對支那咁抗拒嘅, 黎左幾耐, 係咪蝗.....又唔洗自卑嘅.......支那係賤小小架啦

我冇講話係, 拿, 你講嘅啫

證明嘅野由原告做家麻, 你講嘅, 又想唔認

仆你個街 自己駁返自己都有 loop返自己講嘅嘢 再loop返入何來個閪

係咩, 咁正話好幾位控方話我係幫何來護主, 咁有冇證據丫, 冇就啫係屈啦, 屈就要道歉架啦, 我等緊你地嘅道歉

你理得我啫

你係咪白痴黎, 家下幾時上左庭打官司, 報食環仲要做埋dna test, 咁食環咪可以坐係到食花生白逗人工

誤會左人就應該要道歉
呢個係三歲小朋友都識既道理
全部藉口都係廢話 完

其實真係唔明點解唔告
谷住條氣仲唔告佢

屌你有冇咁撚智障啊 人哋咪用緊你個logic笑9囉 曲都睇唔出
Loop

你班友嘅想像力太豐富

個班真係白痴黎, 一向睇fb都當笑話

莫講話prove, 首先條老野本身都冇本事去打官司, 唔係就唔洗喊到隻狗咁仲要要脅人地道歉, 分分鐘自己先領野, 所以話佢on9

香港社會兩大毒瘤 廢佬vs愛護動物左膠

等食花生

又避而不答嗱, 莫非想走數, 正話仲口响响架

真咩相啫, 你出菜街咪有真相lor, 人地想睇你表演生食唐狗, 又唔係睇我點捉狗, on9仔

小學雞連樓都冇, 係難明左d嘅

我都等緊花生

道歉啦八婆

老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老老野廢老

你又知我冇捉過

loop and loop

Block 咗佢啦，厚顏無恥 。
( Show Blocked User - 紅屎忽肥雞 )

ching有point ,但你要明白有時食環未必會真係做野, 同埋如果真係賣狗肉, 都只會賣比熟客仔, 要取證唔係咁易

我鐘意叫老野你耐我咩何啫, 正如我鐘意講支那你有本事咪立法lor, 我話鳩知你叫咩名者

之前有人講左, 成件事都唔算好清楚明白, 立亂認錯等同認罪, 係白痴行徑

已block, 最近好少咁禮儀廉嘅人

好撚煩, 幾條友互執口水又唔爬文, 講埋一樣嘅point

推到佢告

我咪用緊你哋用緊個logic笑9你囉,曲都睇唔出

好行夾唔送

88,波台狗

道歉啦 垃圾

乖啦，唔好扭計

狗唔係咁教㗎！

點為之清楚明白?
人地拎去化驗証明左唔係狗 唔通要等你發明時光機返去睇過先算清楚明白?

仲係到嘅, 又話走

前面有人講左, 文盲

肥雞巴有冇去文樂同何來fb幫拖？

可能就係何來本人

何來3個專家潛撚曬水
連條屍都冇
影張相就話係證據

政府化驗結果就不停質疑

個隻會員死肥雞用下豬腦啦
傻撚咗？

屌你老母有冇爬過你自己講嘅嘢啊！ 自己反駁自己真係第一次見 其實你係未有精神分裂㗎 係你自己係咁執自己口水 執完又駁唔撚到 駁唔撚到咪loop返你老母個閪囉

佢最on 9係要死撐個下......

某程度上佢仲柒過何來.......

起碼人地肯扮下野.......佢就完全唔知自己衰係邊......

笠水狗死咗去邊？
你所謂證據係邊？

冇, 都話唔識條友

根據你logic, 你要先提供證據, 慢慢揾

冇睇晒咁多頁
睇左頭幾頁

屌你老味家下比人屈比人抹黑都要忍都要縮
成班友都冇尊嚴

仲乜話要話自己白痴呀
護主犬

毅進狗講logic
想笑死人咩

點解你蠢到咁

句野係你自己講出黎

我用返落你到咋

傻閪

唔需要啦 呢個post有哂
你嘅金句：loop

一向講左, 何來係衰唔夠城府, 未查清楚咁快fb公審, 一時講教授又冇攞唔到實證
條老野衰在on99, 年年比人告食環仲大支野燒完通街放, 狗定羊根本係其次, 你班港豬就只係人雲亦雲執口水毛立亂搶道德高地, 根本冇一個真正去了解件事

點解你蠢到咁

句野係你自己講出黎

我用返落你到咋

傻閪

0

0

又執口水尾, 果然用支那人一樣

唔識都同人撐到咁，唔轉戰fb哂咗

你肯轉戰fb，何來一定好開心

冇興趣, 留番比你

小學雞到呢 柒左就柒左啦 曲線都唔識睇

無腦都唔好咁樣比人知呀

打咁長扮乜中立
直接講何來無錯咪得囉 毅進狗

咁你又有興趣喺度拗嘅... 😅

擺明諷刺緊你啦弱智仔 反而你又殘體咁真係唔知邊個支那人 sorsorsor 叫錯咗 係支蛆先啱

何來正一臭西死8婆

最好笑係自己打殘體字 個腦諗大陸法走黎屈我係大陸狗

唔打支那就係支那人

講事實, 我由頭帶到尾都係依個意思

copy多d啦 推多d人睇你幾咁白痴線

拗開麻

正話邊條友講大陸人尼...........家下又食口水尾

你拗條撚咩 你係被人撚緊狗咋

何來正一臭西死8婆
對住d柒頭講道理冇用
洗撚到佢駁又冇人理佢自最實際

死賤種早講呀嘛
晒撚晒 d 時間

中立就唔會有辯論........我只係比較理性, 而個班人全部係羊, 大眾偏向邊佢地就偏向邊, 分分鐘仲有份share個page出去家下扮哂野鄧條老野唔抵

一早講左係你睇唔明

肥雞回左成日個下好撚野

你唔企係何來果邊 又邊有得同人嘈去刷下存在感

加油

佢又唔明喇

你個弱智支蛆你望下你上面癲到照copy 唔知邊個食口水尾 成個post你搖擺不定 人哋啲point又睇唔明駁唔到仲喺度扮中立 駁唔撚到就：loop or 執口水尾 你不如loop返你老母個閪度執閪水尾啦

收左何來order 上黎洗地
梗係要全天侯stand by 回啦

大家咁話

既然你抄得人地個logic, 怕咩比人抄姐 , 你loop得就唔比人loop

比d新意好冇, 黎黎去個兩句

我絕對唔諗同你個logic嫁 但唔咁做你唔會明自己有幾on9

不過你癲到自打嘴巴 打倒上一秒既自己

呢點真係唔夠你玩

你係原居民

咩大陸人？ 原來你都係蝗
扮咩幫香港人姐你
正常都打支那人啦

肥雞巴：又執口水 loop

大家咁話, 我正話咪掉轉個logic比番你一樣答我唔到

你都執得幾快手

「名言」嚟㗎 肥雞巴嘅終極招數

我當時反應同你一樣

你真係好過癮 曲線當真

我投訴喇 你繼續駁咀啦

咪撚講大陸人定香港人啦, 成日放錯重點

何來我唔撚理佢咩人, 反正就柒左就唔該道歉, 唔好以為上網9up冇代價

真係冇

你拉上去睇下就明

雞哥比人捉到打殘體 之後佢就搵位入我話我打大陸而唔係打支那 之後就話我係蝗

證據

超，大家都係搵位入

咁就怪你點解咁易畀人搵位入喇

我係中意屈鳩你地小商戶呀，你地吹得我脹咩

所以唔轉戰fb拗咪哂咗，
你嘅戰力對何來好重要
仲實際過喺度自己打飛機

你回帖好撚hea, 用下腦ok

咁你叫綜援撚打手應該當之無愧

羊腩煲

其實你呢 d 連會考5分既人型垃圾有咩資格叫人用下腦

夠你個loop hea

肥雞哥好野
今晚老娘好好獎勵你

都係轉戰fb好啲，上邊冇咁悶，多咁多人實好好玩，你呢啲拗開、咁有戰鬥力嘅人仲留喺連登實在太大材小用

可能我係到，只係你冇發現啫，比d心機搵下

Sorry 係alevel

a level 5分

報驚

捉狗犯咩法????on9

何來個道歉

呢個唔關大陸法事

阿豬阿狗都叫KOL

佢係咪on9到以為大陸法=中國大陸嘅法律

推到何來出黎為止

何來是狗

條八婆fb講d野一流，理直氣壯屈錯人，而家衰左仲要兜，擺動物屍體出來唔岩你都有得講，你以後唔好行街市超市，見到蟑螂記住護送佢番屋企

點知你係唔係捉啲狗去劏架？唔係喎，根據你嘅邏輯報完驚仲要影幅相做證據跟著就放上網公審，引起回響，等警察抵受唔住壓力做野

何來條仆街都有人撐

咁姐係搞錯曬 都可以唔道歉
道到下年都道唔完唔係唔道歉既藉口黎
道到下世都要道咯
最後依單野既Report 都證明唔到咩既話 咁你真係份份Report都唔好信啦
乜都自已查 自已做實驗先好信
順手你下次做完實驗出完Report 先再發文公審人

屌你，有事就警察，冇事就驚犬

仲有10幾頁爬撚完先駁嘴啦屌你

又變左鬧交post
非常好

動保撚出嚟道歉未

兩個都唔抵幫
一個老屈 一個借住黎做勢 打和 super

其實係兩個唔同嘅人覆緊你

城你老母咩
呢d叫不分青紅皂白，叫誣告

你係咪痴左線

佢傻撚左

支持！

你方佢唔係一鳩樣咩

青你老母咩, 佢係你老豆吖??你又知佢邊d真

佢都唔撚落街 日日係屋企打飛機 眼光淺窄 識條春咩

如果係咁 街市豬肉檔要收皮 掛豬肉 屈鳩人賣狗 再放上網 搞鳩你幾個星期 咩閪生意都唔洗做

咁你收檔啦 咁依家隻母狗係未有錯？錯在屈錯人 但唔道歉 種咁理直氣壯話自己啱？理閪你d咩鳩放屁論 好似你咁講 目測完話人食狗就定罪 街市豬肉檔收皮啦 比人目測就定罪 搞鳩完人幾個星期 下下咁唔洗做生意啦 種話無影響真係想講一句屌你老母爛臭閪

言下次意 似乎佢先係你老豆bo 你咁清楚

邊d真就要人講 邊d假又講唔出

有合理懷疑無問題 報食環都無問題

問題係驗完唔係就唔係嫁啦 毀人商譽唔洗道歉仲理直氣壯

條撚樣仲話食環都信唔過 測試都係假既

用張家輝果句: 唔信你就咪柒問啦

又要報食環 又原來唔撚信人個test既 定只係個結果不符你預期咋

條友有反社會人格，典型初中生性格，其實再同佢講無咩用，佢已經比佢情緒影響佢思維，所以講野一舊舊

我點知人哋啊

佢就唔清楚
但你好肯定係何來 d 狗黎

至少份報告真實過你啲質疑同假設

何來facebook ?

截至目前為止，老闆已經幾百天沒有睡覺，給白天沒有做小菜，請何內小姐盡快道歉